大埔人血饅頭炒車

首先唔好意思出面打緊仗我都開依個post分咗佢哋心
不過我懷疑對家藍絲主動抹黑文宣兄弟

首先計大家睇睇依個8月2號嘅post
[文宣] 廣吿佬文宣組上線喇

睇內文佢哋似乎有落廣告去target廢佬
今日8月4號就俾人文字謀殺
極有可能佢哋嘅廣告威脅對家

第二，睇返潘小濤page留言
相中人已經出左聲

希望文宣巴絲加油

推

仆街兩張圖錯左順序

1

2

3

push

4

我仍然唔支持咁樣捐
最好係自己去前線俾
其實真係一去就見到邊班明顯係前線

連冷氣軍師都睇漏左嘅文宣巴絲post

唔好打錯文宣兄弟

咩社工啊？有冇社工證啊？
唔得喎咁樣要追究到底，搵大埔手鐲查一查呢啲卷嘅來源，啲食物券都要貪？

Sorry 打錯！ 係去向**

臨時寫？
咁佢地1/8開個 港家園 page係咩意思？

社工或者真係鬼，不過未必關港家園隊人事

個page同個收卷人唔係同一班人

仲未交代比咗咩社工

圖入面有講
港家園Page同相中三人無關係呀
我唔想文宣兄弟咁就俾人收皮

未炒架
未交代邊個社工拎呀

1）追究相中人收左啲券去邊

2）港家園係文宣巴打嚟

3）港家園同相中人無關！

記住港家園係文宣巴打，唔係相中人

已fact checked 有人落咗去證明係義士，勿炒車

大家好 我就係開廣告佬文宣post條友 已向各位廣告文宣巴絲了解番成件事 再此對是次事件作出澄清

光復香港 時代革命

大家點睇？

警告：黨現正抹黑義士！

好對唔住！

大家都係為件事好
唔好再搵一個人收集卷
有心就上前俾小朋友啦

請廣傳 好人一世平安

係真嫁 廣告界朋友研究緊落ad對抗藍絲page所以先開左呢個page

利申係gp

Pish

成件事好鬼 字又寫唔啱

相信佢地下次會小心
另外請支持一下俾人借刀嘅港家園文宣兄弟

請記得港家園係文宣兄弟

至於收卷人就我都驚我會炒上炒

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！地鐵頭班車就好開始塞！

光復香港

唔好殺錯兄弟

炒車又唔肯認

Fact Check下先啦 成日屈人係鬼

請一齊講
港家園係文宣兄弟

兄弟姐妹 好似係

sorry我食返幾粒膠

港家園係文宣組嘅兄弟姊妹！

上Facebook支持下佢地

我冇嘢要講

8.5三罷
135罷買